屌你老母港鐵又瀨屎

12:40分去撚到青衣站話無地鐵坐 叫我地自己坐的士/巴士
屌佢老味成400幾人一齊坐巴士

乜你仲未死咩